大家平時有冇見到啲廣告網 / scam網 話俾你聽中咗獎 叫你填個email落去

依條友好似好等錢駛 一齊幫佢發達
ylam@math.harvard.edu

禍必及妻兒